你班暴民玩撚完未

屌你老未
勇武同和理非兩者都重
咪撚去反對另一方
冇69和理非 之後可以搞多咁多次？
冇612勇武 政府會有壓力？
最不撚知所謂嘅 係嗰班睇live叫人留力嘅人
你班人係咪傻撚左
次撚次都叫人保留實力 咁幾時先用實力呀屌
成撚日都話下次再戰 下次下次 下次大概可以？
你自己係屋企睇撚住手機 嘆撚住冷氣
你憑乜野叫人走
你中意可以唔黎 可以走 但咪撚叫人走
係咁關心大家安全嘅話
就咪撚再睇住部手機
71見！